Red Velvet現場表演開全麥 成員歌唱實力讓網友全看傻

豁出去了！Red Velvet現場表演「開全麥」...成員歌唱實力讓網友「全看傻」！
Red Velvet的現場實力到底如何呢？

韓國偶像現場表演光是開麥方式就有分4種，分別是MR(現場演唱，基本開全麥)、AR(全對嘴，沒有開麥)及LIVE MR(選擇性現場演唱，全曲中有部分為事前錄製好的音源，一部分現唱開麥演唱)、LIVE AR(事前先錄製，連呼吸喘息聲也有的音源，現場再配合對嘴演出)，要看出一個歌手真正的歌唱實力，不是透過清唱認證，就是會看MR版本～

最近大勢女團Red Velvet的現場實力也掀起韓網的討論。昨天（23日）Red Velvet出席了首爾中央大學的大學慶典，表演了多首熱門歌曲。

表演中成員JOY當起主持人，問台下的觀眾想要1號還是2號，1號是唱MR版的[Red Flavor]，2號則是無伴奏版的[Bad Boy]，決定的方式是請台下觀眾念到號碼後發出尖叫聲，結果2號無伴奏版的呼聲比較高。

成員們也開心的回答：「那麼你們(台下觀眾)要幫我們唱伴奏才行喔！」，而這也是Red Velvet首次在表演中嘗試無伴奏唱[Bad Boy]，接著Red Velvet就數了5、6、7、8的拍子後開始演唱。

台下的觀眾也很聽話的唱了背景音樂，真的是太可愛啦！而就算沒有伴奏Red Velvet的現場演唱也韭常完美，尤其是主唱Wendy的歌唱實力更是讓人驚豔！Red Velvet這次的校園演唱也被說是非常可愛的舞台，而且認證了他們沒有伴奏的完美演唱演唱實力！

Bad Boy

Peekaboo

個西女人yeri 成日同隊長鬧交

第二張Eason老婆嚟嘅

坦白講成隊得一個唱得...

好多隊連個唱得都冇

支持

key喲喎
牙災牙溫牙琪真係好撚勁

盲反狗係咁

得呢三個……

vocal緊係唱得

翻支那啦支那仔

IRENE仙能到

女人嘅友誼

擺到明yeri讓咪俾irene啦都唔知你做乜鳩

成日爭咪 兩個都黑曬面咁 不和到連個一刻都忍唔到

得啦知喇 70247黑rv嘛 全登都知啦

多咗個新黑啦

你自己?

係你啊柒頭

講下笑啫
喺嗰個乜柒公關叔叔啊嗎

正呀屌你

Joy bb

牙琪

如果Irene拍金庸做小龍女，應該係唯一一個可以拍埋去劉亦菲到比較

識講廣東話

Mamamoo四個都唱得

終於見到6永真身！！！！

屌打其他四件垃圾

RV

毒唯同假膠仆街死

韓國偶像現場表演光是開麥方式就有分4種，分別是MR(現場演唱，基本開全麥)、AR(全對嘴，沒有開麥)及LIVE MR(選擇性現場演唱，全曲中有部分為事前錄製好的音源，一部分現唱開麥演唱)、LIVE AR(事前先錄製，連呼吸喘息聲也有的音源，現場再配合對嘴演出)，要看出一個歌手真正的歌唱實力，不是透過清唱認證，就是會看MR版本～

咪嘴講到家常便飯咁
韓狗真係唔知醜

泡狗睇樣睇波之嘛 邊有人聽歌
無料咪要咪嘴

麥乜撚嘢？
睇到燥

牙災
牙野

當你影射緊twice同bp

四代綜合最強非我貝莫屬

成隊無料又要搞埋啲等人覺得佢地勁既形象工程 又要爭出位又要扮fd
係得牙災一個有料到

大家心照

joy禾愛梨

OT1 請離開

你真係唔識㗎喎

支那狗可以走啦

lm

On9

收皮啦警犬